佔唔到路冇人怪你 有人被捕大家都心痛

我地care嘅係人
抗爭唔係一日做到嘅事
做唔到野冇人會怪你
好似晏晝喺紅隧set左road block即刻散水咪幾好

Push

push

支持
希望真正be water
唔好被捕

推俾前線睇

推

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

玩紅隧我地冷氣軍師都估唔到
咁樣先撚到狗架嘛

閃水喇！

齊上齊落唔係要死守呀

我地冇人會怪你 只會擔心你

唔被捕係最大原則 保命先有本錢

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

無錯
鄧你地唔抵咋

真•be water
齊上齊落 要齊齊整整返屋企

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

屌玩火？燒嘢係因為就嚟農歷七月十四

支持前線支持義士

游擊
Be water

有無鬼都好，結果就係俾人拉告暴動，點解咁都唔走？

如果而家做嘅係為咗消耗警犬
就hit and run

游擊不留守

明顯有狗扮示威者
引你地留低